THE IDOLM@STER綜合討論區[164]シンデレラ劇場動畫二期今日首播！

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

25歲兒高垣楓

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9packs=1SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

二期もよろしく！

フンフンフー

沒有daiski的第一天

10月尾呀

留名拜一拜大家

卯月.......

會更新咩...

Lm

卵用......

CY嘅陰謀

好可愛呀

朋友送左個號比我入坑

一定要大大力懲罰呢個ダメ女僕

Welcome to this 坑

咩擔當

55

自從抽左佢開始
每分每秒都教訓緊佢

卯月真係好正
我要每日吹奏

仲有邊個未井卯月

唔係擔當 不了

卯月咁可愛 抽唔到都要井

我

72巴自己抽到就係度吹奏

雖然agger

支持
正想咁講

你兩個冇井到

我冇卵用

抽到洗咩井
我諗係我同卯月之間既愛突破左機率

睇左好多段,唔計硬掃班癲佬,好似得依2種方法
第2種成功率打極都得5%
第1種又理解唔到

求高手指點

放工未

放了

我呀...想成為井友的夥伴

前日井左

第一日就井左

好肯定上面唔是高登個位

凜巨巴都冇上黎

唔

放工
返去跑アマカノ

希望唔好比cy起我飛腳喇

派石 + event 大約兩下 十連

之後井

又一隻海獅要玩單機

【本日21:45～】 アイドルマスター シンデレラガールズ 2nd SEASON 放送直前ニコ生→→ #idolmaster

25 のぐちゆり（及川雫役）
30 今井 麻夏（佐々木千枝役）
21 佳村はるか（城ヶ崎美嘉役）

咩人選黎

唔好喇

かわいい

種﨑敦美(種崎敦美) @tanezakiatsumi

本日22時からAbemaTV 「松井恵理子・松嵜麗の声優アニ雑団」に出演させていただきます…！私が生放送のテレビに出る日がくるなんてね…すごい時代だね…うーんわたし本当に出るのかな？(´⊙ω⊙`)
うーん…すごい時代…すごい時(何度も言う)
#アニ雑団

2017/10/3 19:03 Twitter for iPhone から

華哥

撐華哥 撐自己

大空直美好似去左廣州
點解某兩位巴打仲會係度上水既

冇

冇華哥 撐唔到

唔係個個都咁得閒唔駛返工

哦

我就純粹唔會返鬼國

講乜都被負評

咁多位大佬對唔住
小弟亦都識做

講起就嬲嬲地，

原來大空直美係第一次出TRIP

佢話之後會post廣州遊記上twitter

POST緊啦

咁啱人地全名叫乜乜P啫

小P孩

仲有1小時！

食麪包邊都有營養過強國肉

天二發火，非同小可

我宣布abema tv is god

雜巴我唔係嬲你，唔好誤會

其他巴打嬲緊我呀

雜巴chu chu

好彩有VPN

睇黎以後都係唔好打字回帖
講多錯多

咁用腦波回帖

挽留

搵偽p幫你打出來

打咩出黎先..

Ok

好想睇...

大陸啲啲空氣差到

留個名

撒塔喵 蠢 想O

大空真係好女仔...

當年就係因為呢個角色鍾意佢...
之後就返唔到轉頭啦

真係太正......

ペロペロ返

想做個粒椰子

實肚痛

niconico開始多人...

容巴要他界了

黑緊嗰日盡量咩都唔好做,少做少錯

咁大粒

我賣比佢的

呢張gif 正

卯月慘...

我都好慘...

成把刀咁

開波！

遲啲先睇

唔打字回帖都會係被負評

等呢到手足現場評述
仲喺街

same

現充

千枝早口回確定

係 、 同

有冇圖呀

佢現充 出咗街

新井里美把聲真係好過癮

屌

點解可以咁靚？？？

淨係知有美優同屋頂

咁都要恰me

好靚好屈機

又係呢套衫

智絵里かわいい

同大西一樣好女仔

Mio

一巴所言甚是

佢老母ml食左我500張ticket

紅酒

第一回應該係原創回

ああああああああああああああああああああああああああああ

MKDYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYYY

冇vpn真係好可憐

又唔洗錢

yes 要飛去日本睇

裝啦
SoftEther VPN Client

ああああああああああ

くそがああああああああああああああああああああ

SSA?

上映會

？！

比人踼左

はぁ？！？！？！

北上

不了

中國即係冇香港

等BD都唔北上

Agger

撐雜巴

第一次支持雜dee

日本仔想搵海外生意都做支那先

唔係香港嘅話感上海走唔甩

我日日都撐佢
呢次all in 撐佢

888888888888888888

上海同廣州啦 其他支那地方我都唔敢揀

中國香港🇭🇰

上映會即係咩

佢傲嬌 見怪了

華哥訓醒未

你當先行睇碟，另加見面會

英國香港🇬🇧

限血條件真係好黑我憎

如果係澳門我會笑到

省家好女仔

love song~...

加推了

打ex 1st

預計之內
只不過擔心是否通過審查

要限血又唔提你帶左OL

咩事..

字體failed

舉頭望明月 低頭思故鄉

iOS加字 將就下

短髮

偽P我都唔想笑你
不過冇諗過係官方咁大巴掌打落你度...

未睇 食緊嘢

衝fans永遠唔打限血區

知偽p者官方也

請得番黎

lihkg網頁版到依加d圖都仲係無限loading
但search下post好似無人有e個問題
好撚煩呀

+1

我無呢個問題...

indream

ie無事
edge,chrome都一直係咁
無其他browser

我都係用Chrome......

緩存？

清過

update左未?
Web 佢時不時都彈D update

飛鳥係咪大爆死所以上天台

chrome個update同arisu一樣扑左
因為up到55之後win10打字會出中/英個格仔好q煩
如果只係chrome問題咁無理由edge都睇唔到掛

Mio好大力
打到偽P飛出外太空
要用天文望遠鏡先睇到

我相信個個睇完張圖
都係咁樣諗

點解你唔陪偽p飛??

打者愛也

聽mio講係你唔比俄妹一個名份
所以先打飛你

25/11同26/11乜事

美嘉笑得好奸

己經用了三次

新look掂

大巴加推圖

美優

世界第一既好女仔

Mio絕對係指緊
打飛左就化為星星既偽P

諗起都爽

莉嘉日日就係對住個咁可怕既家姐

散らばった道も必ず また出逢える 偽p Star~

流れ星キセキ

指極都指唔到呀

墮落的偽p

迫人用新化妝品
仲笑得咁奸

你識條鐡咩

正宗MK

山下七海

單眼rika

想睇辣妹美優

覺唔覺美穂好pure好true

卯月pure D

兩個都認同

抽唔到..

睇下偽P偷食完走得幾遠 加呢句

Sleep

@maupon

mo add...理性討論

Powered by 官方

60石+250石
全白
288，成功在望

瘋狂JEWEL先...

出小劇場即係又多左素材

1次10連好似都只係二百幾港紙...

又唔中

只係
哪有錢
已經傷到入曬肉
靠佢派d無償石慳得幾多就幾多
當我求佢fes唔好出智繪里arisu

新人留名

對未央有咩感覺

等緊3.0

明明冇換電話…出已有嘅R都load

唔想課太多就儲石啦
其實差唔多出,尤其係智繪里

緊急通知⚠️ 除18班航班外，快運剛再取消UO624（香港-東京）及UO625（東京-香港）兩班明日（10月3日）及後日（10月4日）中秋來往東京羽田機場的航班。

好似有一次更新後係咁

係咪我錯覺
活動條血短D?

no
真係短d

少左第6人

少左個

唔怪得
帶OL打30變得好危險

觸手 : 正 10體任刷M+ ankira

盾食埋SB係咪會補埋血

yes,回1血

今日狂刷Bright Blue

翻睇緊CG動畫武內P同RURU個集SP

狂刷tulip

你刷緊邊區

30*

csl

同yui

7plus 真係冇乜殼揀

邊位担當？

7都無啦

有
大野巴而家cg特別支持邊幾個好女仔？

Google 普通殻淨係搵到用動畫畫個D太hea唔靚
鐵殼 淨係搵到TP 個款

多謝雜巴教我反cap

11月1日発売決定！
Blooming Days
歌：安部菜々、五十嵐響子、緒方智絵里、道明寺歌鈴、早坂美玲
3月3、4日に舞浜アンフィシアターにて開催予定の「アイドルマスター シンデレラガールズ劇場 すぷりんぐふぇすてぃばる 2018 」の先行申込シリアル封入！

以身試毒
聽朝匯報

チエルエル…もういいよ、無理しないで ゆっくり休んで…

點追.jpg

想問下遲啲係咪出新type event去頂協力個位

Total 78lv 1600notes以下

CSL

豬波咪x3
再唔係あいくるしい搭多兩首25

肥村x3啦

再有病d既
密室事件*3
利申無病

再唔係今次m+*2搭多首24都好好過啦

無手指 點5bad miss 以內

M+ event x 2 + lv 24
好似唔得
Event 603*2 冇lv24 少過400notes

Love Letter x3
擺到明叫大家抽卯月

Sor 唔識計數 當我冇講過
打肥村啦

肥村*3 easy
初頭驚要打m+ 過唔到5 bad miss

頭先我都試過放三首Love letter

唔記得左佢改通關條件
上次Take Me Take You練Love Letter同Goin' 衝關

Sor
昨晚講完就去左瞓

Weak

已經夜瞓到打亂晒d生理時鐘

聽日都放假啦你

放假都要出去（好似係）

哪有得訓

起身溫書

加油...

佢又真係敢飲果下好野

返學未呀？
定係繼續放假?

放到禮拜五

好好休息下啦

睇完都唔知想表達咩

總結就係:唔好太high

Update到喎

係？
我長掛日本試下先...
今日就係見到出左3.1.1
我個store update唔到先轉去日本update

得咩 好似唔得架喎
btw通常隔一排先UPDATE
香港冇咩APP唔UPDATE會用唔到

我用workflow轉store直接update apps

workflow轉store????

可能係
除左驚我唔太理update

裝workflow 呢隻app
詳情：[IOS] Workflow 交流區 (2)

25/11個上映會要睇埋幾點鐘開波
嗰日坐早機

THX ７７巴

飛行系

咁啱得咁橋啫

叫早栗is ok

早粟巴

ん…ん？？

gatsby支毒撚噴霧真係好舒服

旱粟巴

點跟.jpg

係時候衝SSS了

仲差五百萬先ss

毒撚同mk
啲女一定揀mk

死mk

哈哈哈

女人

你做乜呀

邊度都係咁

哈

哈哈哈哈

有女朋友既MK鬧人MK真係好有說服力

收島風颶颶俾女Rider-Kick搞到痴左線

吓 乜雜b 係mkjai

一個人一身輕

不能認同更多...

得閒先喇

其實我唔係講緊感情嘢

其實係講緊NTあｌｊ；ｊふぁｓｌｄｆｊｃｊ；ｋｌｊ

暴露咗佢地真正身份

我依然係毒撚

負咗皮反省下

我揀中間

why not all?

FBI....

我要晒

btw 我睇緊呢幾張

偽P背負住mio嘅幸福…

Try this

那有女 你老母

講真

條女都係有棍？

講真話都會被負評

有媽媽

邊度睇小劇場呀

個個都等收工？

我冗員

未番工

正規路線今晚abema tv

呢幾日要做多好多野既冗員

要vpn上
動物花園又冇更

點解美優死都唔肯show個gal樣出黎

仲有幾日就LV
咩都無準備過

厄介五式

之後準備身後事

風火輪

練好琉璃金魚未

Me?
ML不了

super lover / super size love大叫 我愛莉嘉

thx

唔想死....

唔識...
兩隻手唔協調...
玩唔到

好想再一次睇雜巴全力打CALL....

被人打就大聲叫

個人主義萬歲

我先無咁笨

你肯定認錯人

拖住個米ハ有棍JK果個先係雜巴

原來下一集有文香

終於搞左adblock
唔洗睇廣告

未練嘅麻煩練
唔好失禮人

點跟呀~

利申:最憎D個人主義call

唔練做地藏

其實呢隻玩法叫咩名？
我諗起咩菇咩菇FIRE

Fireeeeeee

Bombrrrrrr

オタ芸

無再細分？

笑左

唔知有無機會再唱呢隻....

睇完小劇場
智繪里好正
千尋賣水廣告

四葉黨入黨申請表格可以問我攞

想入

連千尋都提醒P睇完小劇場好返去肝event.....

HARD SELL不了
雙擔當好夠

你係杏同埋那位擔當

Pm左

偽P
毋須在意，有mio、就夠了

👌

別了！mioP！

我愛一巴

杏同卯月
btw考慮緊有香

偽P呢兩日被撚得好橙

我M來的

дa

有香...有眼光

前幾日有咩

十抽中mio 3.0

Ok大家一齊唔好撚佢

我Cu重點培育對象

下馬尾真係好正
本身都幾鐘意呢類角色

連卯月都未中

任井喎

井左啦，任井嘅

卯月3.0台詞暗示平時唔執房
但動畫咁整齊
唔通係中の人影響

有得井唔係唔井啊

Mochin

未聽哂

わかるわ....

下馬尾先係王道

75000石超得

過左等下年

ロリコン召喚

媽媽幫手執

好邪惡

至少唔係下一世先有

天人永隔

日本yahoo拍賣有喎

不安

本身雙馬尾我唯一感覺係大波版NICO
下馬尾正到 即刻加爆分

隻抽

隻限正到我死都死左個井番嚟

智繪里：...

我當時未留意佢冇抽到限
佢下次復刻 我應該訓身抽

講緊有香適合上定下呀

智絵里上下放髪全部都係god

Dirty

agger

智絵里下馬尾會點

有訓身既價值

首先我要捱得過FES杏

升☆天

rip

Fes都係三個月唔驚⋯⋯⋯月限係一年

冇PICK UP好難中

不過其實復刻左一次係咪以後都唔會再出
下年又要復刻返今年既卡

最近真係垃圾pickup嚟⋯⋯⋯
識幾個人都係上左井⋯⋯⋯

再復刻都唔抽
受夠了

真係唔知，要等佢公佈⋯⋯

堆恆常都冇pick up......
但係點解成日射歪

出新限之後
舊限變恆常

咁就慘了

我寧願咁

抽唔到既人既救濟

+1
超得可以拎返限杏限桃華

但是我們的ちひろ的話應該係

Type select天井限定！！！！

你地想對d idol做乜

佢地

你收爹啦
我架

融入唔到佢地

我愛你 就如未央愛藍子一樣

當年見到空手道係公主就課金了.....
好似廿抽中

Dllm

都合理既
反而新限一定會更加勁
再綁死d舊限都無咩意思

idol都係人
idol都有感情

跟住花守BB咪250抽......要還架大佬.....

比我中到限杏
以後除左擔當之外唔中都得

Fes杏先真

呢張真係萬能key

好多人氣角排梗隊出fes
唔一次出番3個,真係變雙月限

會死

wfc
戒課

腸巴卯月幾抽出咗

高橋未奈美

其實先唔講技能
我更睇卡面
智繪里2.0我仲未有
張月限卡面定衫我都滿意到極點
3.0超越唔到既都無話非要不可

杏我鐘意但未鐘意到會課300抽比佢
但件衫靚到就算係回血技都超想要

對我係非要不可

放棄巴又戒幾多秒

知咩事啦咁

唔係60石中啦

點血技都抽爆佢
這就是愛

永遠都會空左既兩格

會俾雜巴block

千枝 垃圾技恆常都抽

恆常鐘意頂多抽少少
抽唔到都係超得
無謂追啦

30packs倒水倒返嚟

而家都覺得

抵

30

我不嬲都話天井係救贖嚟

而家大家唔需要感受嗰種抽極都冇既絕望

係
見到終點
有數得計
安心好多

72個次

之後咪個個復刻同月限都上井囉
喱三個月既全部上哂

呢啲抽嘢驚全部都識讀心

Fes同月限計埋開左九個井
我就井左六個
好開心呀

剩低既三個係完全冇抽過
即係有抽就會井

好慘

學我唔追分啦

慳好多㗎

抽率好但係射唔中又真係幾慘

乜你覺得限唯限杏果堆追到分咩

以前300抽中晒兩張已經可以話係歐洲

都係唔講冇營養既野，放下正能量
かわいい

我就話杏擔啫
你係莉嘉p嚟喎

超強化

超咗千枝

Overload先得18%⋯⋯⋯
睇嚟要衝加奈fan數了⋯⋯⋯

fumika

多1% 差得幾多
落OL仲好 防手殘

你真fc怕咩

從來都冇OL

P變G果度都唔止1%啦
你估我機器 次次都AP咩

又扮

結論：
新改動M+不適用
除非係黑科技

抽唔到味算

8dee表示無難度

CY HO YEAH THANKS CY

卡組夠勁,打M衝5000應該易咗

收起OL既18%
入19%
最後相差唔會多過1000分
兩三個G就去左啦

有千枝冇手指

concentration唔再斷C
CY好野

未研究秒數,用2個19%得唔得

你咪試下parade 90%血以上先clear果D關落OL囉
今次真係成堆OL角甩晒頭

之係...集中唔斷combo

活動又衝唔到prp
同埋又唔係全部關都限血
點甩頭

裕美 附聲未
佢張SSR 又係concentration

收島風淺倉杏美日日曬命做幸福小人妻

不過冇所謂啦,下年出4.0,個環境又大變啦

係
改做perfect判定時間短左
即係易great

一般社員

出ur

唔想CGSS越搞越似白貓

總算唔需要浪費左D 專注卡

多謝CY爸爸

咁其實咪可以理解為parade中ol既代替品

唔係次次AP既話
換左會得不償失

唔落得OL
我會選擇返同一偶像既另一張卡
畢竟要練Fans為主

多謝CY

終於可以迫手頭隻杏去做社畜...

對於我呢D本身無OL
又無咩特別勁既Combo Score Up
就幫助唔少....

最少隊cute隊可以完整少少 (不過無公主講咩都係晒氣...)

淨係以parade限血關 同埋AP黎計
完全係OL既上位互換

一入個blog度睇
我今晚煎左條魚俾老公食

依家…唉唔講

冇計,點都會出架喇
目前可以預測,唔改嘅話
1.0限,愛梨
2.0限,蘭子
3.0限,凜
4.0真係好易估,唔變嘅話

落喱張技風險始終太大
有OL都係優先

18高確比唔上17中確
依加變19都好，應該都唔夠ol中確高分
ol仲要可以救combo

公道講

Cgss環境變得慢，同埋有睇2ch都知日日都有班關p茜p寫信屌cy,改係正常
頭先望一望見到班人完全係狂喜亂舞

全部30星都受過OL恩惠
冇OL我會死

唔斷combo就係改到用得返
以前真係用都唔會用
不過追分黎講都係OL好用

可以用番梗係爽啦

之前斷combo仲要唔及普通p分卡高分先on9

得兩張conc
兩張都係co
唔玩co隊唔關我事

其實一路都好多人話cgss個perfect判定鬆到唔配叫音game
而家求仁得仁
想玩音game既自己落返隻集中

咦

Cgss的本體不是mv嗎

係我心目中真正既音game
一定係唔計combo數
Perfect數極嚴果隻先算
要高分一定要打得準
而唔係搵方法連combo

今次我撐雜巴
同我一齊玩二寺
好啱你

扑街中伏
比你哋搞到手多去睇

睇るる整嘢食好過啦

IIDX?
因為jubeat連動
只係玩過幾次咁大把

跟機等同雜巴玩太鼓

想睇雜b

留比你地食
我食のじょ煮既

MK至玩jubeat

"要高分一定要打得準"呢點基本上同combo數冇衝突
與其話問題係要連combo不如話要高分靠運神開技先係問題
至少combo唔combo都仲係技術層面
出唔出技係完全冇得控制

出機鋪打機都係MK

AP仲低分過1great 2great成日都有

梗係啦
毒撚留係屋企玩psva doa咋
我都係咁

餡密連combo
已經算係偷雞啦

你係jubeat高手喎

每次都自閉打
禾真毒

雜b自閉打都有女陪

餡蜜係街機音gamer必修
學識就會覺得あんきら樓梯易

我玩咁耐都冇用過

餡蜜唔係新野嚟架喎
十幾年前beatmania都已經有啦

最近wallpaper換咗山本希望
人都精神咗健康咗
溫書都入腦

其實嗰幅係福原

個名由來都係beatmania玩家個名

唔係新唔新問題
始終都係放棄音準連combo
係要連combo先高分
就會同我心中既音驚唔同左

食屎

.....

所以你覺得beatmania都唔係音game?

用音準為基準計分
我至會覺得係音驚

想問5000點google play gift card即係幾多mltd石

簡單D講
即係每個制既分數都一樣

玩樂器先係真音game

唔好一下子就打大佬

都係嗰句
如果你係用最終得出嚟個分做比較
機率出技先係你個基準外既最大因素
否則你純技術AP自然會full combo唔存在有用特別技巧(例如餡蜜)full combo會高分過你AP既問題

是咪同sls一樣4200

始終有game
計combo果部分計得好重
一斷combo就好似斷六親咁

無玩過街機
+對音驚無乜執著

sls都係屎忽痕諗住down黎玩兩下
結果玩玩下課左咁多

yes

Drummania同Guitarmania

收工

gum jo

難聽過粗口

返七點喎

好記得第一次玩街機
就係澳門八百伴玩鼓機

想講冇天井分已經唔可以話係音驚

執左十世

唔明

我緊係知啦
變左海立方

old c fuck

井左未牙梨

出現了，太鼓之達人

又迫害我 我走

玩留

即係話如果所有人都fc ap,成績會一樣

講咁多，搵日鬥過啦

雜b爽死

EXC

gchi battle

太鼓唔係 但差唔多難度係差唔多分

非太鼓專家，想問係咪因為有黃色note的關係

連打位

都唔係 佢每首歌每粒音d 計法都唔同 所以出到來同樣1星數歌既分都有少少分別
連打又係另一樣野

所以佢整左個真打mode 變左好似jubeat 咁有固定天井分 但連打分又係另計既 haha

太鼓達人

新既八佰伴都冇機鋪喇

亞洲都摺埋
以後無機打了

高士德

唔通要折墮到去佳景打？

佳景好多山下七海

係山下七海"巴打"
你講野小心啲

柏蕙都有啲機既

(?)

話左會影衰山下七海

放fever

收工

依家啲同齡個個都返珠海打機四圍玩
睇埋曬啲中國有唔知乜鳩 完全冇計傾

識玩一定返日本玩

真係識個有錢仔有日本永久居留權 個個星期五一放學飛過去 星期一凌晨機返黎上堂 係個個星期

識日本FD

你的朋友...

佢仲要次次睇班尖同水水都坐arena 影比我睇

今晩

賞花

賞月

賞文香

放工
唔搶901了

幫推

專注大翻身

有無人一齊去維園megumegu fire

下次超千枝

己有

不了

留意到有早苗

成堆csl

升完iOS 11 lihkg好撚慢

amigo巴有嘢趁而家講埋

成日唔知load啲咩

兩秒內有四個回覆搶901

隻10技千枝可以拎出黎用了

LLC

真愛

逮捕

三番

終於有晚真係放假，好有衝動唔出街打陣cgss係屋企訓教算

真毒留守

+++++

支持休息下

智絵里is god

真毒刷330

This
165標題

兩個星期剩係要返四日工

真毒今晚刷hotel moonside

ｐｒｐｒ

得四日人工

お前を殺す (CV:綠川光）

唔怪得呢排好似無壞車

一日一dear 醫生遠離我

星期五又要返工
好開心

放假好悶

飄巴

日日聽dear...

乜生活除左返工放工係屋企之外仲有出街呢個選項架咩

仲可以去事務所prpr hshs

yes 72帶完我去

齊齊去prpr 大＿唯

今日中秋唔得閒唔同你計較！！！！

又食女

睇2nd先

睇緊3rd

有冇人今晚一齊練kb uo 出嚟練歌應吓節？

日本有所謂的商品說明條例 應該。。。

要打parade
不了

mk

要同擔當過中秋,好似係

打幾場協力我可以既

agger

要同擔當s過中秋

同未央賞月觀星

個個中秋都有人陪

今晩要同idols OT

不了

賞穴

賞卯月卯月卯月

夜啲

各位中秋節快樂，一陣開完post下潛做毒L

好悶呀 又抽偽P水

THE IDOLM@STER綜合討論區[165]この想い 胸は高鳴り

爛鐡

KB果D可以收埋先

唯dee做咩比膠我

mk係咁...

等睇你維園風火輪

Tiger
Fire
Cyber

hi

出哂街

點人數果陣叫我

打左成個下晝真係打到攰死
唔追event住
食個飯先

過左335萬

果一區己經唔洗理流唔流行曲

點解你咩活動都衝但冇衝埋3S

後......in............

要練金魚 邊得閒出街

megu megu 雜巴